［形象大使］陳梓維區選僅花1.3萬 千八蚊搞形象設計

新一屆區議員過兩日履新，唔少候任議員、落選者已經向選舉事務處提交選舉開支申報，建制派一向被指有無限財力、資源選舉，但喺民意海嘯之下，民主派靠一腔熱血都已經夠做，好似贏咗民建聯油尖旺區議會主席葉傲冬嘅陳梓維咁，成場選舉只係花費咗1.3萬元，當中有7,000幾蚊係選舉宣傳，印吓海報、橫額咁，仲用咗大約1,800元做形象設計，購置衣物同買髮膠。以佢獲1,516票計算，每票值8.6元。

兩䄂清風

豬持

好高回報率

佢呢一萬令民建聯議員冇咗100萬人工，好抵

今朝聽完有線新聞，做新任議員特輯。
佢請議員助理要人寫中文cv，希望無學歷，
原因係佢自己學歷低，驚人自我中心唔聽佢講。

我唔係想屌佢，但寄望佢可以用人為材，唔好因為自己學歷低就請個同比自己差嘅人，請個叻嘅幫手好過乜都做唔到。

如果唔係嘅話，下屆就係民建聯大食。

我一蚊都唔使可以幫佢形象設計
唔使1800買髮膠

[red][大勝/red]

每票8.6

琴晚見佢係旺角做live

拖住佢條女

咁同中共請班廢物建制派番黎有咩分別一樣要聽自己講最緊要廢唔會反自己,希望佢明咩叫用人為材

咁都要買下衫褲鞋，可能成個衣櫃都係得U記同款衫

其實佢反而應該請高學歷，有政治智慧嘅生足做

反而可以幫佢處理到好多自己唔小心整出黎嘅屎!

佢驚人唔聽佢話

咁諗好危險，佢又無經驗
同埋地區工作少不免要寫投訴信/轉介信
一堆無經驗嘅人走埋一齊
最好請啲做過議助嘅人嚟幫下佢好啲

係，手足光環唔可以拎足一世。
希望佢可以知情

知道

理財專家

個樣似37歲

換副眼鏡會好睇啲

條友
1. 會考0分
2. 毅進唔合格
3. 表達能力有問題
4. 怕請人學歷高過佢

問題好大

如果做得唔好，下屆就算佢唔做 接班都好難贏到

無政治頭腦先想人聽佢話，team work就係每個人都有自己諗法，互相配合同折衷，有事上黎唔同範疇都有相關人可以backup到。
權力互相制衡先唔會一人獨大，先可以調和。

今次是民建聯輕敵,下屆佢地重點復仇加找人界票, 佢好難連任架啦

正宗四両撥千金

最尾果句講到買票咁

佢成功嘅形象就係唔使乜形象，千其咪大搞形象，一搞一定輸。

5. 女朋友係計時炸彈

好想知佢髮膠有咩用途

其實好多人政政grad都係做議助攞經驗先
呢班人已經好competent
最理想就係請兩個議助
一個有經驗嘅 一個就後生仔 以老帶新
當然唔知佢個區啲租金容唔容許佢請兩個

見到佢政綱嗰句提高議政水準笑撚咗

點會呢

好多老細都係小學畢業

最緊要睇你叻唔叻姐

如果連中文都寫唔好淨係識寫英文咁點睇?

佢fb成日提住佢女朋友

唔係分化 但睇完有線個訪問 對條友有保留

首先佢要知大家投佢大部分因為佢黃，唔係能力強，醒水既真係請個叻既做野，自己做門面，低學歷老細不嬲咁做

無學歷都可以唔聽話嘅啫。。。
咩logic...

低學歷都可以不受控制....

陳手足
希望你會睇到
好老實講
你當選唔係因為你既能力
而係因為你既立場
當然大家都好欣賞你既勇敢同堅持
我本人都好支持你
但相信大家都唔希望你只做一屆
所以你可以學下三國時代既劉備咁
搵一個可信任有能力既人輔助
唔好怕被搶功勞
功勞有好多種
行政決策做得好係功勞
知人善任亦一樣係功勞
而你打低哥利亞既功勞我地所有人都見得到
所以請你唔使擔心
只要你唔睇小自己
無人可以睇小你
區議會選舉就係一個好例子

另外建議你記住要公私分明
唔好令自己比暫時既所謂勝利沖昏頭腦
更加重要既係
亦唔好比你最親愛最親近既人犯同樣錯誤
對家未來會一直搵機會攻擊你
所以只係做好自己係未夠既
但我對你有信心
任重道遠
大家都會為你加油
煲底除罩見

坦白講
好撚on9個理由

.

屌你老母唐氏都有議員做，笑撚左

開始有D擔心佢
搵個低學歷過佢都幾難

只要對家係中共爪牙
要我投個紙板公仔都無問題
你睇唔過眼下次出黎選囉
你唔會差過你口中講既唐氏掛

呢條友根本係條弱智廢柴
佢唔係掛住張「黃」牌
佢乞米啦
佢女友都係kai kai哋

有自知之明嘅就應該份糧同資助大部分用來請勁人
自己出來做下體力勞動、門面擔當就算

說話係難聽，但你自己知自己事
幾十歲人電腦打字都唔識
仲要接受tvb訪問講畀tvb知

推

用人唯才

U 記好失禮你咩 我都係成個衣櫃U記

啱呀
共狗咪忌才lol

功績

請個勁既仲可以跟佢學野增值自己...
請個廢既做乜鳩... 佢唔係以為自己係靠實力拎個位番黎呀嘛...

唔好鑽牛角尖啦梓維
「驚人唔聽你講」呢句說話已經係個好大嘅牛角尖
你自己都知自己冇經驗冇學歷，更加應該虛心由低學起
冇個有學歷嘅人喺身邊傍住，所有法律、政治、文件上嘅嘢搵邊個教你？
而且點解議員助理唔可以持相反意見？喺好多情況下，有其他意見做參考反而會令自己更清醒
如果你真係想請個冇乜料但係夠溫馴嘅人，恐怕喺呢個任期入面你都唔會學到啲乜嘢，更甚者出事之前唔會有人提到你水

不可妒勝己

純粹覺得唔好因自卑感而放棄明明幫到自己嘅人才。
今時今日依個狀況得來不易，希望唔好浪費依一代人嘅心血。
佐敦區好多南亞人，真係需要懂得英文人幫下手。
社區工作不單止同人溝通，無資源無人際關係都一樣死。

希望陳議員見到，並預祝工作順利。

1800其實都可以慳番

叻仔

最重要係4年要做好地方工作
你著數派多d就自然多遊離票

面數係144萬人工 （3萬一個月）
但計埋其他實報實銷資助 + 助理人工
一個月至少十萬

仲未計靠區議會撥款養住既衞星組織

yes

買衫多喇
髮膠

agree

yes
hope he can see this post

剃乾淨啲鬍鬚應該好啲

push

係好笑嘅 因為冇人選你

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

如果真係咁諗
對佢真係好失望
同時覺得佢好廢
好垃圾
恥之為伍

屌 係咪真黃？

佢呢種好易被收買然後做弱智野抹黑泛民

有做錯一定要屌

巴打請唔好放負，我地係要建議，將精神持續落去。
如果我地係夠勇，早就參選左。
陳議員已經比我地勇敢，但要智勇住雙全，先得佐敦居民歡心

怕人高學歷過佢，唔聽佢講。
首先改變呢個咁低層次嘅思想先啦

用人為才呀嘛
同埋始終佢先係老細
點會唔聽佢講呀

真係要請啲叻嘅幫自己
講真佢嗰千幾票係因為佢係黃先投俾佢
希望佢識諗，加油

真係唔掂咪下年搵自己人頂佢位啦

首先你要有機會派着數
做得好唔好係幾年嘅事
錢銀處理唔好隨時犯法
懵下懵下唔識claim錢、唔識申報
畀人揪到就隨時一個月後東廠老廉見

希望佢知恥近乎勇
唔好因為民意坐左順風車就不思進取

希望佢請返個有學識既手足
三年後做完都發覺做唔黎
退位讓賢

鄺俊宇呢方面就幾好

pin this

希望佢繼續代表基層
（米畀泛民收編）

睇咗有線段片陳梓維interview大學生個段
覺得佢既語氣同態度都好不可一世
話自己學歷低 expect對方send中文cv
而對方send份英文cv比佢
佢反問對方覺得咁做有無問題
我心諗香港地見工 仲要係議員助理 send英文cv好合情合理姐

今次做到區議員絕對係時勢做英雄
自己個人既自卑感應該放埋一邊
搵個真係有能力有才學既人扶助你
如果唔係既話 我都可以幾肯定你下屆唔會選到

你睇岀面班狗 低學歷又唔聽話 有板佢睇

學歷低先唔聽話喎
而家係街度啲綠色毅進仔唔聽話亂咁黎，指揮官抆都抆唔住

型撚到

我聽到都呆撚左 佢係真係低低地

啱啊佢真係痴線 仲話高學歷驚人自我中心 屌你老未毅進仔仲自我中心啦

唔係想割佢
但真係好驚佢繼續柒落去
學歷低就更應該請個醒既黎幫自己手
佢係咪高估左自已既善後能力

未上任都已經咁多蘇州屎
真係唔知佢呢幾年點算

之前bbc記者做訪問遲到已經唔睇好佢..

有冇link

如果佢出發點係咁就好，但有線播出條片係想比人知道佢唔識英文

Download app睇有線新聞

咁有功課應該知佢英文廢ge
不過毒L真係太自信依家係佢需要人

仲有劉邦，乜野都唔識，有咩事剩係識問身邊d大臣點算點算，但就碌左個皇帝返黎

驚人唔聽自己話就係assume自己一定正確，但其實人無完人，搵個態度好能力好既議助返黎一齊商量，會有價值過搵個任人魚肉，睇唔出政策有無問題既人好多

你講緊毅...

有無手足同佢傾下。。。

係囉係睇你管唔管到條友姐
搵個高學歷始終好d

其實重點係佢唔撚識英文囉...仲用英文CV撚化佢咩...

係咪蠢撚到咁 有冇高學歷唔係問題
有冇sense/幫唔幫到手先重要
但係攞冇學歷黎做條件請人真係蠢撚到閪

個段報道我都有睇
嗰一下我都睇到呆左
用返佢訪問嘅內容話齋
新人議員係有四年去表現自己
但係換過角度講
佢哋呢啲新人議員係只有四年由零開始做佢區嘅工作
下年民建聯一定又會捲土重來 準備分分鐘仲比今年嚟得更加全面
希望佢努力啦 呢下佢真係令我覺得佢好戇鳩

好同意，希望佢要有自知之明

點呀又01 網軍

希望佢團隊啲人點醒佢

我係之前post講過
有心過佢有學歷過佢 大把人
有心既去進修下自己
希望唔好再用咩民建聯都假學歷
又咩有心就得去幫佢
都話會害死佢
再講 政治唔係靠有心就得
知識真係好有用

老實講
咁既背景你四年 都唔會進修到d咩
但唔為你做議員 都為下自己

希望四年後你可以大巴大巴刮落來
話我睇死人 自己可以做到

有睇 都睇到呆左
本身覺得佢0分但有良知搭救都ok
依加覺得佢係我地果邊嘅負資產
之前post條女嘅相已經柒爆
依加請人條件係要廢過自己
好難囉 0分+ive肥佬
又話大學生send英文cv有問題
講真大學生喺出面揾份好d嘅工有幾難
in得(仲要係你嘅)助理都係憑良心想出一分力幫下你
佢自己唔aware有問題係佢自己呢下真係好大鑊
已經唔好話4年後讓番呢席俾建制
佢絕對會俾對家加以利用攻擊我地

係毅進都唔合格唔係ive

應該四年後都BYEBYE

做任何事，要有成績，一定要向叻過你嘅人學習，克服自己弱點。唔識嘅嘢，就主動去學，去改善；有相反意見，就去理解，唔係逃避。

要完成一件大事，係由好多有能力同經驗嘅人合力去做，
區議員有機會接觸，甚至調任呢班人，持有虛心學習嘅心，令人得到更多。

已經無能力仲想請人能力比佢更低？係咪short撚咗選你出黎要做野架，醒啦

買套四正嘅西裝皮鞋都差唔多啦

呢個係機會成本問題
一個低學歷嘅人 如果佢唔聽老細話 佢出去未必搵到同樣人工
反之 一個高學歷嘅人 佢就算俾老細炒 佢出去搵工亦較低學歷容易
所以 低學歷嘅人唔聽話嘅機會成本係高好多 e.g. popo 佢哋會傾向服從

聽話喎
唔係會否轉工喎先生。。。
兩樣嚟喎
搵個有heart嘅仲好啦。。。

我低學歷嘅話 我唔聽你話 我係會驚比你炒 因為我出去搵唔番相同嘅人工
高學歷面對呢個風險係低D